警區指揮官會唔會揸衝鋒車送班警員子女返學？

小妹好驚返學俾班暴徒打

荷槍實彈護送

至威係佢

係咪每間都有防暴駐守
我要買定豬嘴

比CONTACT我 接你番學放學

可能會喬裝不同人士

揸水炮車，睇唔順眼射鳩你

自己扮仔女返一兩日學咪知學校危唔危險囉

送去xx嶺返學啊！

係香港讀先算啦

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

咪傻啦！
係都解放軍開坦克車送返放學啦！

勁共勁共

揸裝甲車
班暴徒阻路就碌鳩死佢地

派兩隻畜龍坐係佢左右兩邊上堂